節目惡剪變衰人 小豬嬲爆要求公開道歉

台灣歌手羅志祥（小豬）為內地選秀真人騷《這！就是街舞》擔任明星隊長，節目自播出以嚟回響亦好大，近呢兩期仲不斷有網友留言批評節目組喺剪輯上，刻意塑造小豬成為「出言不遜」、「欺負他人」嘅形象，亦令小豬成為網民攻擊對象。

就呢一件事，小豬今日都有喺微博發文表心達心情：「上一期的剪輯播出 我被罵了 這黑鍋我背了 我忍了 但這一期的剪輯更是過分 前後剪輯顛倒 導致觀眾對我們的誤解 這次我忍不下去了 我們四位隊長 還有所有舞者對節目的認真付出 也希望可以得到節目對我們的尊重！ 」

而小豬工作室今日亦透過微博發聲明，要求節目組公開道歉，聲明全文如下：
「羅志祥先生在與《這！就是街舞》節目的合作中，從始至終抱著（着）認真負責的態度全力配合節目的各項工作，工作室也一直積極友善地與節目方進行溝通。
出道24年，羅志祥先生視舞蹈為生命。讓更多人了解街舞、喜歡街舞，讓優秀的舞者為更多人熟知，是羅志祥先生參加節目的初衷。
我們很遺憾，在最近兩期的節目當中，節目方罔顧現場錄製的實際情況，在成片中刪減了羅志祥先生符合情理與邏輯的行為與表現，節目成片帶有強烈的情緒誤導，由此帶來的負面輿論已經嚴重影響到藝人的名譽，造成了巨大的傷害。
我們無法得知這樣的剪輯用意幾何，但我們強烈譴責這樣故意製造矛盾，引導不良情緒，違背藝人初心，罔顧藝人配合的行為。
鑑於此，羅志祥先生及工作室要求節目方公開道歉，並妥善處理近兩期節目剪輯所帶來的問題，給藝人也給觀眾一個交代。認真是對舞台的尊重，這種尊重不應該因任何理由被褻瀆。
以舞為魂，以誠立身。
初心不改，方得始終。」

不用分那麼細
大家都是中國人丫嘛

支那豬

不用分那麼細啦

吓! 上得依d節目 預左架喇

有人逼佢搵人仔？

光速舞西屌

明知第一次衰左 仲參加第二次 ？

抵撚死

搵人仔唔洗代價咩

影衰晒腳膠

FINAL CUT